%!TeX root=../tese.tex
%("dica" para o editor de texto: este arquivo é parte de um documento maior)
% para saber mais: https://tex.stackexchange.com/q/78101/183146

% Apague as duas linhas abaixo (elas servem apenas para gerar um
% aviso no arquivo PDF quando não há nenhum dado a imprimir) e
% insira aqui o conteúdo dos capítulos do seu trabalho

% \input{extras/aviso-conteudo}
% \avisoCapitulos

% Os capítulos de compõem a dissertação/tese, com numeração normal, podem
% ser inseridos diretamente aqui ou "puxados" de outros arquivos.
% Em alguns (raros) casos, pode ser interessante usar \include ao
% invés de \input: https://tex.stackexchange.com/a/32058/183146

\input{conteudo/01-introducao}
\par

\input{conteudo/02-prototipo}
\par

\input{conteudo/03-estudo-das-linguagens}
\par

\input{conteudo/04-realidade-aumentada.tex}
\par

\input{conteudo/05-implementando-reconhecimento-de-imagem.tex}
\par

\input{conteudo/06-analise-de-usabilidade.tex}
\par

\input{conteudo/07-conclusao}
\par